身為大學生，真係唔撚好講粗口

屌，聽日又九半

不知所謂，出後做野你咪仆哂街？

Civil要帶老母番工無聽過？

講粗口個D都on9既

d 粗人唔撚識尊重人，粗口横飛

I feel threatened

慘

I am talking with u

含得撚添啦

應否談戀愛

有

WTS

你上連登都應該帶埋老母比我屌呀 張六常 我屌你老母

聽日六點半起身，早d去，九龍塘就冇咁逼

點解要屌我，我愛你

火車地鐵依排好多意外

唔撚講啦